我只有一個願望

我聽日就上庭，後日就裁決。雖然我唔知最後會點，但係我淨係知道7月1號一定要行出嚟。

如果7月1唔企出嚟，可能越嚟越少機會俾我地企出嚟做勢俾外國人睇。就算俾狗打壓香港人嘅遊行自由，我地就係要話俾外國人知，我地香港人仲未放棄，連之鋒同肥佬黎都未放棄！我地都唔可以放棄！

如果有機會，我一定我會同大家齊上齊落！

香港人 建國
香港獨立 唯一出路
我願榮光歸香港🇭🇰
最後 煲底見

小推

仆街㩒錯

加油！

一定出

推

71港島見

71 見

女朋友話加油

71見

7月1一定係去維園踢波呀 阿sir話冇人我就放心去踢波啦

我地黎維園做咩嘢呀？

踢波

我仲拎咗屋企個無線電話出嚟添呀